[九西]有冇人同我一樣，今次選舉改左投票站？

九西係變票高危區，啲無人睇嘅票站隨時變多幾百票出嚟

P.s. 淫賤聯嘅人特別容易變